和平遊行>set deadline>勇武抗爭

大家係咪忘記左我地成功既方程式？
好似破壞黨鐵設施咁
好多外國人同淺黃都唔明點解要咁做
不如我地搞個和理非遊行抗議黨鐵同黑警合謀襲擊市民
要佢係下一次遊行既時候比返市民正常鐵路交通，唔幫黑警封站
否則抗爭升級衝擊佢地總部或者青衣控制中心

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

推

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議